OMG首新歌都幾能正都無人提..

好令..

佢地D歌隔住一首正一首差
今次係差

Binnie好得

未聽 不過有J過arin

又唔算話好差 行貨左d lor..

今次勁能正..

arin都J你係咪弱智嫁

唔J佢都講唔通啦...

你性上癮都幾嚴重..